{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 YAM 광안리점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後23時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の事情により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 現在、現代グリーンゾーンでは防疫措置が進行中です。 入室時間についてご案内いたします。 ご予約いただくと、全客室でネットフリックスとユーチューブを無料でご覧いただけます。 広安里海岸までは徒歩1分以内に位置する非常に近い宿です。 駐車は40台以上可能であり、1部屋あたり1台の駐車スペースを提供します。 広安里の近くに大型駐車場も充実しています。 家族や団体で利用できる客室も備えており、ファミリーツインやスイートツインのような客室です。 チェックイン前は手荷物や荷物をお預かりできます。 スナックバーや高級コーヒー豆も提供しており、ラップトップをレンタルすることもできます。 現代グリーンゾーンでは防疫措置を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後23時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室では入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約がキャンセルされた場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "防疫措置は行われていますか？",
            "answer": "現在、現代グリーンゾーンでは防疫措置が進行中です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約いただくと、全客室でネットフリックスとユーチューブを無料でご覧いただけます。また、駐車は40台以上可能であり、1部屋あたり1台の駐車スペースを提供します。広安里の近くにも大型駐車場が充実しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "家族や団体で利用できる客室も備えており、ファミリーツインやスイートツインのような客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前は手荷物や荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "館内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "スナックバーや高級コーヒー豆も提供しており、ラップトップをレンタルすることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 523
    }
}